仲有冇人記得鋼之鐵馬尋橋

啊！！！！！

人在遠方⋯